有無人已經去左排英超挑戰杯買飛

如題

無人排？今年唔吸引？

係資料出得太趕 好多人都吾清楚詳情

5萬張飛點都買到卦

有冇人係旺角